小妹一起身就覺得好凍 有無人可以比d溫暖小妹

不了

死肥仔 你成身都係脂肪

你係脂肪球黎架咋

小妹刀想比人摟摟

比我爆你菊，爆完一定暖昱昱

你訓係地下比人當波踢，摩擦力轉為熱力

佢脂肪球黎 踢極都彈唔起架

踢得郁就得

屌 自己渣下自己對肥仔波取暖啦

你講咩🤔

小妹唔玩依味野

一野扔你落火坑

小妹唔會入火坑

豬排都係肉

扒

你條女見到你打小妹有冇話你變態

可能佢真係冇J

條青頭肥毒撚有女咩-.-

又

肥仔 不了

屌你老母牙

晨早流流又見到你隻死人妖

屌你牙

打次飛機就會暖返

死人妖